武漢周邊城市已經出現物資短缺

所有報導重點都只係著眼喺武漢，其他二三線城市完全無蹤影
又無疫情消息 又無社會消息

請相信黨的力量

武漢市內超市供應正常，價格正常
from tg 武漢居民

幾時斷網，再一把火燒死佢地

搶物資
周邊城市感受下

香港等死啦屌

要食草了

你封城就維持唔到耐
邊個冒死有入冇出？